玩晒啦疤，插12碼+出埋大絕紅牌

笑大人個口丫 輸多粒

好撚柒

不要再說了 疤狗要哭了